## Nondik sortu zen

- 1991-2002: Linux kernela partxe eta artxiboak konpartitzen garatu zuten.
- 2002: BitKeeper (DVCS) erabiltzen hasi ziren.
- 2005: BitKeeper-ek doakoa izateari utzi and Git sortu zuten. Linus Torvalds
